（胡師傅遊記） 5日4夜大阪遊live

今次嘅遊記會去大阪
希望大家多多支持

打好一篇先開post啦屌你

好似太早 仲有成粒鐘先上機
去到大阪酒店check in 都4，5點
去邊到好 未計劃

唔驚地震？有冇改下目的地咁

唔怕呀
因為都無咩影響到行程

我都準備去 但諗緊改行程
等你出多幾篇參考下先

你地的正評係我出post 嘅動力

上左機 到左再報告

lm正

巴打幾時去？我2/7-6/7

早左到
撘緊轉駁車去入境

早你1日

我住難波，有興趣可以一齊游下

巴打會去邊玩

我同屋企人去 諗緊轉去神戶個邊會否穩陣啲

今日應該係道頓掘行下

依家撘南鐵出發去酒店放低行李

到左酒店
俾大家睇下有
出發去道頓堀

第一餐梗係要食章魚燒同飲奶奶啦

成年冇去大阪，暫時都未有計劃去住。

唯有追post 當自己去左。

多謝支持

仲喺心齋橋鳩行緊

去左大起水產食飯
一陣去食元祖串

此post 已完

都無人睇 無人應
我決定放棄

你去飛田直播應該會爆post

呢間幾錢
我BOOK左高汁太空倉

有冇plan行程 定純粹鳩行
下星期去未知點plan

第一日到埗無plan
鳩行
之後會有計劃

算啦 無人理
我cut post

去唔去京都嗰邊

想睇呀 買咩手信影唔影？

會去呀
聽日去嵐山個邊

得你一個睇
你想睇邊種手信先
利申： 行程有變今日去outlet 因大雨
最尾先去奈良

去幾多日

標題咪講左

屌 眼殘左
落雨真係冇咩地方想去

最慘係旅行落雨

網上睇片D人話大起水產伏到閪閪，但睇你D相又唔係呀！ 你覺得呢？

你諗唔諗住去搭嵐山小火車

酒店邊間？

咁快完
快閃trip

唔知😂😂純粹好奇
利申去過 個陣用幾多時間睇藥妝

成個trip大概洗左幾錢
去過一次 好想再去 但無錢😂

未必 因為都唔係睇楓季 想慢慢行

經過食可以去 平價我可以接受
但一定唔係好好食

好在應該落一日

最尾一日影俾大家